請珍惜美斯及C朗

雖然兩個D fans成日係度鬥生鬥死話邊個勁D
但我地都不能否認佢地的年代
係球壇其中一個最精彩的年代
佢地而家都已經過左30歲
好難想像佢地退役時候，球壇會發生乜野事

竟然唔係請珍惜Kobe格式
好失望

OK

花迷將全面進場

牙朗起碼仲玩多屆世盃，唔駛咁早珍惜定

雖然提子都唔會話有咩佳績可言

有人唔珍惜睇佢地既時間咩

C朗呢排咁fit 都有呢d post

阿朗好似回回地塘，反而美斯仲係咁勁

Yes 要做啦啦隊靠隊友贏先係球王

不過算啦，出左架話連對希臘都要輸

月經post

始終牙朗都老兩年

佢有無輪換過佢？